過左咁耐，究竟堅持「撤回」仲有咩意義？

大家身邊既藍絲、父母永遠離唔開以下幾個論點：

你又唔係罪犯，送中關你鬼事咩？
你係棋黎咋，你只不過比驚比送中既政客煽動咋！
政府都話左唔推啦，跟本就係一班暴民發洩。

「徹回」係69、612既時候，的確係整場運動既核心，為左「徹回」兩個字，我地犧牲左幾多心血、甚至義士。

但係隨着我地既革命，五大訴求出現左，我地運動既核心，再唔係「逃犯條例」本身，而係一系列我地要求政府回應既事。「送中」已經由主線，變左做一條支線。我地既目標唔再只係林鄭、李家超，而係延伸到警隊同一班必須要負責既狗官。

其實我地堅持左1個半月，大家心入面都明白政府重推條例可能性好低，因為咁，「逃犯條例」本身漸漸係運動入面既重要性越黎越低。咁點解我地仲雖要執着於「徹回」？

因為我地爭取緊既意義，已經係送中條例本身之上

逃犯條例一直係一個象徵，象徵住中共對我地既壓迫。無錯，送中好似同我地大眾無直接關係，我地確實唔大機會會被送中。我地之所以要革命，唔只係因為我地驚通過條例會威脅到自己人身安全，而係要同中共政權講，我地絕對唔會屈服係你既壓迫下。如果我地今次唔係反送中挺身而出，中共只會越黎越囂張，唔放我地在眼內。我地既焦點，一直係政權本身！

之所以堅持「徹回」，係因為我地要政府屈服於香港市民！我地唔要一個仍然比中共操控既政府，而係要一個完全由香港人聲音管治既政府。一日林鄭唔講徹回，一日政府都係比中共操控緊，我地都絕對唔會收手！

我地721出黎，唔係純粹為「徹回」，而係背後象徵住我地對民主同獨立政府既要求，呢種情操都係點解我地經常同法國大革命。我地每一個人都係用緊我地既身軀，用抗爭寫下香港既歷史，係世界上能夠抵抗獨裁政權既事跡。

如果大家諗通我地爭取緊既唔只係「徹回」既條例本身，而係佢象徵緊既自由同民主，我地聽日既抗爭將會更加有意義更加有目標。係嗌緊「徹回逃反條例」、「林鄭落台」既時候，我希望大家諗下諗我地心入面最底層爭取緊既係咩。

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立議會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

撤回意義大於一切, 所以不撤不散

721

聽日齊齊發個好夢

我要中共倒台

推

這是鐫刻在美國波士頓「猶太人屠殺紀念碑上」上的，德國新教牧師馬丁·尼莫拉 Martin Niemöller (1892-1984) 的懺悔詩。尼莫拉曾是納粹的受害者，他在晚年為自己當年的道德污點寫下懺悔詩。

在德國，起初他們追殺共產主義者，
我沒有說話———因為我不是共產主義者；
接著他們追殺猶太人，
我沒有說話———因為我不是猶太人；
後來他們追殺工會成員，
我沒有說話———因為我不是工會成員；
此後他們追殺天主教徒，
我沒有說話———因為我是新教教徒；
最後他們奔向我來，
卻再也沒有人站出來為我說話。

Source:

721 見

依家反緊既係政權

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

我地要反抗政權

係你先得閒應佢地
幫你推一下啦

721 見

我無嘢講